// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Singkatan Local Area Network adalah…",
    answer: "LAN",
    options: [
      "CAN",
      "LAN",
      "MAN",
      "WAN"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "E-learning merupakan sebuah bentuk penerapan teknologi informasi di bidang pendidikan. Kepanjangan dari E-learning adalah…",
    answer: "Electronic Learning",
    options: [
      "Electronic Mail",
      "Electronic Banking",
      "Electronic Learning",
      "World Wide Web"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Istilah internet saat ini mengacu pada sistem jaringan komputer global yang digunakan untuk berkomunikasi antar perangkat. Internet saat ini dapat menghubungkan komputer, CCTV, printer, dan bahkan perangkat lain yang dikenal dengan (Internet of Things). Singkatan Internet of Things adalah …",
    answer: "IoT",
    options: [
      "IoT",
      "IOT",
      "WWW",
      "IP"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Internet adalah jaringan yang mampu menghubungkan komputer di berbagai belahan dunia. Banyak teknologi tanpa kabel yang dapat menghubungkan internet salah satunya WLAN. Kepanjangan WLAN adalah…",
    answer: "Wireless LAN",
    options: [
      "Wireless Fidelity",
      "Tethering",
      "Universal Serial Bus",
      "Wireless LAN"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Wi-Fi diciptakan untuk  menghubungkan komputer yang dekat satu sama lain yang digunakan untuk koneksi internet. Wi-Fi sering disebut…",
    answer: "Wireless Fidelity",
    options: [
      "Wireless Fidelity",
      "Tethering",
      "Universal Serial Bus",
      "Wireless LAN"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Salah satu cara untuk melindungi data yang dapat dilakukan adalah enkripsi data. Apa yang dimaksud dengan enkripsi data? …",
    answer: "Metode untuk memodifikasi data agar tidak dapat dibaca oleh orang yang tidak berwenang",
    options: [
      "Metode untuk menghapus data secara permanen di perangkat",
      "Metode untuk memodifikasi data agar tidak dapat dibaca oleh orang yang tidak berwenang",
      "Metode untuk memperbaiki data yang rusak",
      "Metode untuk memindahkan data dari satu perangkat ke perangkat lain"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Enkripsi menggunakan algoritma tertentu yang mengubah data asli menjadi data terenkripsi. Jika mengubah kembali teks yang telah terenkripsi menjadi teks asli disebut ….",
    answer: "Didecrypt",
    options: [
      "Attachment",
      "Encryption",
      "Didecrypt",
      "Kryptos"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Apa yang dimaksud dengan password yang kuat? …",
    answer: "Password yang terdiri dari huruf besar dan kecil, angka, dan simbol",
    options: [
      "Password yang terdiri dari satu kata",
      "Password yang hanya digunakan sementara waktu",
      "Password yang mudah di ingat dan mudah di tebak oleh orang lain",
      "Password yang terdiri dari huruf besar dan kecil, angka, dan simbol"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Manakah dari aplikasi di bawah ini yang menggunakan enkripsi….",
    answer: "WhatsApp",
    options: [
      "WhatsApp",
      "Google Drive",
      "Instagram",
      "Twitter"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Manakah dari aplikasi di bawah ini yang tidak menggunakan enkripsi….",
    answer: "Twitter",
    options: [
      "WhatsApp",
      "Gmail",
      "Twitter",
      "Facebook"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];